係時候嚟多次美領遊行？

國際戰線係最重要一條戰線
有人擔心國際熱度慢慢減退
同埋裝修會失去國際支持
特朗普亦開聲話示威人數減少

襯住人權法案就快通過
同埋琴日NBA事件
喺呢個時候係咪應該再搞多次美領遊行？
為人權法案集氣
同埋煲大NBA事件

Stand with HK，Stand with Morley！
建議可以一人帶一個籃球
上面寫slogan
亦可以防身

不過有人都擔心集中圍捕問題
有人建議平日中午搞
大家點睇？

幫推

要贏就一定要打好國際戰線
打唔一定贏硬，但唔打就輸硬！

NBA 呢單野絕對係一個缺口黎
一方面令美國人都留意多左香港發生咩事
另一方面班腦殘支那人高呼「言論自由」黎支持911
係時候煲大美國本地人仇支既意識

push

911呢件事都應該煲大佢

岩呀
推

要有

上次黑警好早開波stop 人參加

就係因為政府最唔想出現呢個畫面

樓主自己唔推我幫佢推
建議平日食lunch 去，量佢唔敢係office hour 係中環放tg
而且一定會有領事人員係度

唔該大家幫手推
我都覺得平日中午搞好D

推 認同

幫幫手推埋本地戰線

[拋磚引玉] 想罷工搞得成嘅同我入黎！

Tui

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

大家認同都可以幫手開post 推美領遊行
同埋要傾傾幾時搞好？係咪集中美領？如果腰斬遊行有無plan B？

有人建議各區籃球場遍地開花，都係唔錯idea
美領+籃球場一齊搞？
定集中美領先，籃球場plan B？

又叫人集中港島啊
話你智障定on9 好？

中共支持911 = 世界最大恐怖組織

推

但係唔集中令侵侵有錯覺以為我地無左動力

要煲大911
要比美國知我地同中共既分美
我地既行為係支持民主,唔係恐怖主意

特朗普讚港人「了不起」揮舞着美國旗 但指出示威人數比之前少了 似在質疑示威是否漸漸失去動力

但問題係封黨鐵既狀態係港島要點聚人同撤離

係呀，所以好兩難⋯
平日中午搞會唔會安全D？
定係美領+各區運動場一齊搞好D？

Push

港島不了
而家好興一開波就塞路
未入夜已經大搜捕緊
唔出了

學上次中環快閃就ok,集人真係唔好

有創意

所以office hour 快閃可能會好d

Yes 我都認同平日lunch hour 快閃好D

所以拎手足人頭去換證明？

仇支
皇軍就快重返榮耀

平日快閃點睇？平日中環lunch hour 相對安全好多

發覺打錯字，係Morey 自膠先

如果人數唔夠多, 有冇機會用次數突圍?

可能係每日1PM 都去美領集會, 維持一個星期?
(應該每日有五千人都夠)

唔好固定，咁樣好容易俾人捉到路
搵日快閃is OK

呢句真啦...叫你班粉皮做好國際文宣
清醒D啦!!唔好比仇恨沖昏

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單!

傳開去, 感謝手足!

推！

大家覺得OK就定個日子幫手spread啦

#轉載
各位朋友，你地可唔可以幫幫手。昨晚阻止警察入馬鞍山新港城中心的secu面臨被炒，宜家還有大量藍絲一式一樣的電郵話保安人員阻差辦公…

大家請幫忙電郵去呢度，表揚保安人員英勇專業，保障客人利益？

表揚新港城中心保安員

Email to: corpcomm@hld.com, portfolio.leasing@hld.com, Henderson@hld.com

致新港城中心保安公司︰

你好，本人在網上媒體中看到在2019年10月7日晚上，有幾位保安員落力阻止警察在沒有法庭搜查令的情況下進入新港城中心，他們數人螳臂擋車，雖然最後未能阻止警察胡亂闖入商場，但他們盡心盡力，英勇專業，保障客人利益，行為值得表揚，敬請貴管理公司能珍惜此等員工。謝謝﹗

普通市民XXX